石籬有貓走失

最後見佢跳左入圓玄一中入面
好乖 完全唔似流浪貓

Push

一陣可以打去學校問吓

身上仲要有啷啷 好似走失

涼茶舖果隻好似
佢自己會識返屋企

吓 但係佢跳左入去 好驚佢會蕩失路

好啦 咁我唔推啦